反對遊行？廿幾年來第一次喎，香港真係變左軍政府玩極權喎

我地香港人就唔會驚你呢班極權嘅
一日你唔話係非法，我地去元朗都係我地自由
你夠膽就拉哂我地數以萬計嘅人返去差館，查哂我地證囉；到時縮嘅只係你地咋
有牌爛仔！

唔使驚佢地，七二七三點元朗見

[假日消閒] 求元朗好玩好食好去處

接受極權統治，唔出既，上一頁
唔接受既，留個言
光復香港 時代革命

[突發]集會自由已死 基本法已死 一國兩制已死 中英聯合聲明已死

一個月前先試過

出信去聯合國

光復香港 時代革命

727去元朗旅行啦喂。

其實經常反對，唔駛睇得咁緊要

講真，呢次要預有人會死

但，會照去

警黑再合作姐

613試佐啦

理性d講反對都正常 遊行路線敏感 兩邊一定打
打一定大量傷亡
勇武派要鬥 暗地玩總比正面好
遊行有女有老 正面衝突唔太明智

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

摺被軍幾時出場

727 見

一個人入元朗食涼粉姐, 人多我都冇計架

推

死嘅係對面

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權